收到風 會員431勁似麗英

請問真定假
心急人上 在線等

笑笑笑 笑你呀媽瀨屎登報紙？

似Viu個女主持

有無圖？

Lihkg咁多人識佢架咩? 正常身高喎佢

你同佢仲fd過我同佢

佢真人幾索 好女仔黎

似陳欣妍

真心似, 但個胸唔似

希望佢睇唔到

出事架嘛

靚女絲打又好人
可能佢已經唔記得左，大約係年頭果陣，佢係一個口罩po話自己有口罩可以比少少巴絲打，因為佢唔岩帶，之後我約左佢交收，佢冇收到我錢，送比一個陌生人，之後起佢底發現佢幾痴線同搞笑就追蹤左，我係豬咁蠢呀港女絲

聖人

點解比膠？
果陣撲唔到罩，所以好感激佢

佢同我講豬咁蠢絲打好撚樣衰

佢連我樣衰都同你講但係你唔知佢咩樣？

我緊係知佢咩樣
佢話你好細個

係咩係咩？我都唔樣衰你講錯左喎

你咁都叫唔樣衰 死人四眼妹

@少甜多冰 佢比左交收個時影9你張相比我 你留tg比我 睇下係咪你黎

整容前？

我唔帶眼鏡架

我信佢多過信你

留tg 哥哥想識你

支持下我個channel

不了

唔留就請你不要再向呢個post留言

留比你囉hugo1991

我無講過。。。

再屈無frd做

🙏sorry

我都信你冇

我開咗戶口

跟實門仔我唔會比你輸錢 因為你係我女人🙈😘

咪撚再9up不推文啦

你係咪比連登會員溝緊呀！我一講呢d野你就咁大反應唔比我講 痴撚線 ！

俾人話公廁